呼佳噴霧個廣告播咗幾多年

啱啱睇電視 見到個廣告
呼佳嘖霧 細細個睇到依家 女主角同隻狗依家點

O bu街！

鼻塞塞，真係討厭啊！
呀！仆街！

真係討厭啊！ 呀！呼佳！佢係特效噴霧，唧一唧令我呼吸暢順！
通鼻塞，真駛得，舒服晒！日本呼佳噴霧劑！

黑旋風個廣告有無播過廿年